D狗定性本次集會為暴動喎

佢地連槍都開埋
我地唔俾返d嘢俾d狗真係良心過意唔去